[返工撚]中環碼頭至金鐘日日塞到仆街

少則塞10分鐘 多則塞半個鐘 好撚癲
起左中環繞道完全無幫助 仲塞過之前

行路啦

搭地鐵啦

咪返工囉

到到都係咁架啦
你想條路順一係7點前出門口, 7:00之後到到都開始塞